du bist meine lieblingsfrau

oh liebsten!

Und ich würde dich auf Ewigkeit ficken